網絡軍師飲醉酒：前線心態推測

首先，我重申一次，唔好屌前線唔走既人！
我每一次發夢，都唔會係最後走既人
每一次返到屋企，睇直播仲有人係度受傷，流血
我反問自己，你班手足流緊血，你係度做緊咩
涼冷氣，訓係床睇直播！
你班手足流緊血，你涼冷氣，有無搞撚錯？
無錯，我走既時間係正確，係戰術需要，係be water
So？
事實係我班兄弟比人打緊而我食完杯麵涼緊冷氣睇直播
咁點？下次留耐d囉
留耐d之後呢？仲係有兄弟受傷流血而你涼緊冷氣
如是者，每一次都更內疚，每一次都想留更耐
結果？咪就係你睇直播見到唔肯走果班
唔好再講be water，佢地知
唔好講一齊走，佢地知
唔好屌佢地on9，佢地知
但都係要留，就係為左齊上齊落
我理性話我知幾時要走
我理性話我知留係度係送頭
但，真係唔想走，唔想再內疚
我諗，呢個就係佢地心態

推

辛苦啦

推，起我底啦